有冇人都係改唔到口叫雷莊兜做雷莊兜？

我慣左講雷莊兜，但有d人又話應該讀雷莊兜，我啊媽又話唔係，係雷莊兜先岩

咁其實應該邊個先岩？ 好亂啊

讀兜啊戇鳩
blocked

習慣講King Kong